女神ig話淨係想搵個舒服嘅人永遠喺埋一齊, 其他野都唔緊要

想做個舒服嘅人, 可以點入手?

樓主老母點入手

Ahin?

no

你個樣睇落舒唔舒服？

我似早幾日過身個位日本宗教領袖

變心了

ahin still in my heart

有幾1千萬身家，外加1層偽豪宅起碼供左半

屌佢一獲等佢知有幾舒服

佢成日影啲風景相, 打啲好難明嘅感性文章, 又會食茶記去基層地區自拍
唔似係一個咁物質嘅女仔

要幫佢奶西奶得舒服

妳冇錢比佢，佢點感性生活

佢quote過梵高, 梵高都好窮

兩隻手指要勁

互含嘅暗示

佢係一個好貞潔嘅女仔 應該未拖過男仔手

夠肥應該舒服既

Hello

每天讓她舒服一下

你買得起梵高啲畫，女神應該幾舒服